下星期見到郁民，同佢講咩好？

叫佢出山

朋友聚會黎，都有唔少熱普城
唔知點說服佢喎